LIHKG有無雪茄撚(4)

奉政府籲，吸煙足以致命，十八歲以下人士請勿吸煙或購買煙草產品

－未滿21歲者敬請離開－

要食嘅就要食得有品，請顧及你身邊嘅人
唔好邊行邊食，亦唔好到人多擠逼嘅地方食

LIHKG有無雪茄撚

LIHKG有無雪茄撚(2)

LIHKG有無雪茄撚(3)

NPLM

留名學嘢

LM

留名

非古留名

枝mon

我就覺得太重口味嘞

我噚晚都燒mon，醉咗

我呢幾碌唔再掂架啦睇下算

佢家價算平關唔關事

新手留名學野

食親大支就醉

出

台灣雪茄bar

好好玩
學到野

係pcc ?

lm

求名

想燒

新手lm
想問圖中係係mold嚟？細細撻綠色

今日堅熱😑

熱到仆街
唔好話茄
煙都唔想食

燒左

燒緊，就醉

香港版正

葉綠素

台中KC Cafe

些些

請教大家大阪邊度有得燒🙈🙈

一個人的浪漫😎

好在夜晚有點風

新手想試下入門請問應該去邊到會唔介意我單支咁買同問問題
順便問下冇食開煙應該揀邊隻會易入門啲

pcc店係咪唔西裝唔比入

你想多了

你格離條友隨時秒秒鐘幾百萬上落喎

我都好淆，高級嘢唔敢去

新手報到
最近都去過pcc tst，有位坐，當日所見啲客都好友善隨意（平日的下午）
建議：自己做少少功課先會比較好

請問要做咩功課
我有google下啲基本知識
介唔介意分享下入pcc經驗 好怕比人當大響里

就係啲基本知識，打少少底就唔怕啦。
同埋，如果遇到個好肯同你講解嘅，仲好啦。

食下茄做乜搞到咁複雜

咁驚不如唔好食

未試過嘛
成日經過覺得啲鋪好大氣場

明白 我過兩日就放膽衝入去

東京雪bar

有禮物收

呢D木盒就咁keep茄好啊

原裝盒就是好

Always best cigar place

La trova

朋友好大方請我

但我唔捨得食

頂你

呢盒野我2016年7月買只靠佢本身木盒keep冇入袋

tea time

多謝巴打指點

Sheraton ?

係

感覺如何

沉船既感覺

好正咁喎

唔係食咩貴野 不過對我黎講已經好似打開左道大門咁
加埋個環境真係感覺好好

貴唔一定啱食，最緊要味道自己鍾意

過程來的
唔係計價錢既
其實全世界係得大陸佬及少數香港人好care 品牌及價錢
其實唔洗理
同飲酒一樣

不過想請問下你地食完雪茄點樣消口臭？
我到依家刷完佢都仲形住有茄味係口
我老婆都話有

茄邊會臭

Extra

洗衫
沖涼
刷牙
嗽口水

煙又好雪茄又好日日有沖涼刷牙已經得, 成浸除果D根本呢撚啡到七彩, 唔煙茄都有浸味架啦果D人

唔知係咪心理作用，我試mimi size分別用火柴同火機好似前者會甜d

All in

咁pro

Ching
請問你個盒同保濕包邊度買架？
謝謝

請問係邊度黎

HH

Pcc

Member

新手試試

好想燒 病Q左

唔係啦
我呢d跟班
今晚跟老細衫尾來

呢門真係學問
請staff介紹帶左兩支返屋企
但係又心思思又想再去

今晚天氣唔錯

我仲未捨得食

玩嘢呀

唔夠我耐

好耐
無燒非古,又唔錯wo呢枝

[img]圖片網址[/img]
幾
幾好，
唔錯

又一日

煲劇

未病好 照燒

這煙太淺色了可能出了問題要把它燒掉

恭喜

新入貨

又粗又長

恭喜哂
我個幾月前生仔個日，先食枝好野慶祝

如無人要
Wide churhill
D4
我可收留

你會唔會繼續食先?
係我唔怕幫你擺哂係雪茄櫃
有機會出黎食

幾錢？

有幸見証到

wide churchills 我都有興趣玩下

幾錢？
下面堆ACCESSORIES 咩牌子？
不過講真 呢度廿支唔值錢茄 拿拿臨燒左佢算啦

無錯

邊度

新手有冇話去邊間PCC好

支茄d灰燒到5cm左右已經斷係正常定關質素事?

終於試

係幾靚

覺得點

5cm差不多啦，正常

睇大家d相可以好長

頭段淡
中段開始好食
咖啡豆，朱古力，少少皮味

估唔到食到尾段少少醉

我覺得頭半支比較平淡，後半支開始濃，食到最尾我都有啲頂唔順

利申：我都仲係覺得古巴好食啲

飯後茄

美麗華？

唔係啊葵涌 屋企食完飯落樓燒

葵涌下次可以約埋wo巴打，我都係

唔好笑

咁幾時約埋一齊燒？

問我男朋友幾時放人先

我番屋企等消息

繼續試新手真係好多野試好多野問

最緊要係熱誠

敢去高級地方
btw一見monte就比like

第一次好淆底 破左處就好好多
btw新手有幾個問題想問下
我燒左兩支個頭都燒得好唔平均
開頭係ok既，慢慢就斜埋一邊
已經一路食一路有rotate
到後面就成日熄
係咪我做錯左咩? draw得唔夠deep?
另外想問下食到尾越食越辣係咪正常?
今日試支edmundo 前中段都好正
到3份1時就開始有辣味是咪正常?
謝謝

我諗係cfu捲果時問題
古巴手捲好不齊

有機會一齊去食

我似春運買唔到飛既民工比唔比入？

我又去

斜燒有好多因素
我自己就點火嘅時候手賤點得柒
師傅嘅捲煙手勢差都會造成斜燒

近年捲工越黎越並

仲有膠水越用越多

睇下triple caps都知, 有D非古手工做得靚過古巴

謝謝
連續兩支都係咁我怕我係咪做錯左咩

好阿

同男朋友燒茄

我無飲酒啊 感冒食左藥 我想燒茄咋

終於放個雪茄櫃在家，一直以來困擾的問題都解決了😬

Rich gay

呢D唔放滿唔好睇

放盒mon A入去

好好j

想接收啲

平野

新手留名
早排去西班牙買左啲迷你partagas黎玩下
好奇一問香港cigar bar消費大約幾多？

常規煙百幾咁上下
PCC當然更貴

係店食黎講
monte no2
水貨店 170
pcc 400(估, 未去過)

Pcc 2百多

唔洗400

我都未捨得食

幾時同我燒香港

今晚燒

唔捨得

唔係貴喎

我指la gloria
香港版已燒

我今晚得

我唔得啊

毒撚唯有一個人燒

呢度d 清都好有錢

燒雪茄=燒銀紙

請問係邊到

我收收皮先

炊公館

6月gogo 想飲酒

俾你地睇下，無咩話哂唔哂命

燒番枝睇下好唔好食啦

邊會晒唔晒命想巴打貼多D勁野就真

Reverse 味道如何？
巴打專攻cohiba ?

Cohiba behike盒點解入面係reserva

Hi from 冲繩

4盒behike
1盒reserva

得閒你地開post, 我俾其他玩具你地睇

環境好正
我都想揾多啲呢啲地方可以靜靜地一個人燒
屋企有小朋友一定唔可以

我都係
所以出去食

朋友屋企打邊爐燒茄

好似好好味

氣炸鍋懶人必備

所羅門

水包可唔可以直接放係D茄上面?
之前好似唔知係邊睇過話唔得

係邊度買？

以前買落架
最後一枝了

呢排好多地方都無貨
如有我都即買

係幾好, 我之前都買左一盒, 但比較少機會食咁粗咁長嘅煙, 成盒原封不動係屋企

想請問下買茄自用巴打通常去邊買
pcc買到破產都似

新手點樣入門好🤔 落吧試一支先？怕唔怕介紹啲伏既
另外平時冇咁多時間 係咪有幼既？ 去啲乜乜洋酒個啲買？ thanks a lot.

呢枝我上星期食左了

無咁多時間不如唔好食，茄係要來慢慢享受的，想快不如食煙算啦

第一次去PCC啦，雪茄質素同店員對茄嘅知識比較有保證，揾間坐得舒服啲嘅，時間大約要有一個鐘

PS: 最好飲水或茶，如果唔係會影響茄嘅味道

最近上過一間位於銅鑼灣Sogo對面的上樓鋪，價錢好似平少少（無正式格過價）。

幼既唔係雪茄

等你有時間先啦

一開始點燃既時候唔平均
每一口DRAW既時候太急太淺燒得唔平均
食到尾段苦同辣除左可能係支茄品質問題，可能係你燃燒太急，導致中間FILLER 好早已經過熱

慢慢黎啦

上網訂

記得要補番稅

H Upmann Robusto Anejados 2011

呢隻好似好正咁

我未燒過

等人必備：燒茄

開心的晚上

既網買
補稅即係巴打原來係指外國網?

謝謝
我keep住個pace大概係30秒到1分鐘一下
一支都食左個幾鐘
我再試試 謝謝你

呢個未食過
如何呀

補啦，廢事煩，補完都係平

Partagas anejados 偏淡，呢隻濃番啲，都仲係smooth舊茄味

我呢支捲得好鬆，好快就食完

補稅係要點做

唔小心又多左盒😬

巴打都買得幾密

250蚊內有曬咁多嘢 管入面嗰支係punch corona

我導咗佢落毒海

我仲係單支咁買 試緊邊隻岩自己

壞人

福袋

唔係 我喺fd間店買咗呢幾支，計平我

樓主是壞人

依家冇地方買唯有pcc 1支1支咁試 但長買搞唔掂
行過幾間樓上鋪又好似冇特別平/選擇 一係就要box買 (仲搵緊上面巴打講銅記嗰間)
如果再搵唔到地方真係會破產

上網買啦巴打
我都係新手，google左好耐先搵到一兩間網店慢慢試
平係平過出面，不過真係唔識分keep得好唔好

唔好意思，阻你少少位
希望各位巴打繼續食得開心

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

[img]圖片網址[/img]

由朝
食到晚

我會出嚟

新手去住水貨店好，網上好多時一盒過先平，一支支既同水貨店差唔多

有冇邊間可信d? 驚買到假

TGIF

我用過﹐唔買貴野應該冇問題

冇用過

買過cohiba mini

新手第三支 全部都係pcc推薦我就試

有睇呢個網係幾好幫到手

全世界最平，不過記得俾番稅

真係博唔到大霧？

睇utube片古巴當地國營店最正又一定正貨
9up：
大量入貨，平左既差價大過機票有得諗

最平

你諗住hand carry 帶返香港？

古巴係平啲，但搭飛機太遠幾辛苦

其實我2月去過

太大量當你走私？

煙草

凡年滿十八歲的旅客，可以免稅攜帶下列煙草產品進入香港，供其本人自用:

19支香煙；或
1支雪茄，如多於1支雪茄，則總重量不超過25克；或
25克其他製成煙草。
非作貿易、營商或商業用途
任何作貿易、營商或商業用途的應課稅品均無免稅優惠。攜有該等物品的旅客必須：

使用紅通道；
向海關人員申報攜有該等物品的目的；以及
向海關關長呈交報關單。
旅客如沒有遵守香港法例第109章《應課稅品條例》的有關規定，可遭檢控或罰款。

檢控／罰款
入境旅客如就其所管有而超逾免稅優惠數量的應課稅品不向海關人員作出申報，或作出虛假或不完整的申報，可遭檢控。香港海關可根據香港法例第109章《應課稅品條例》，向違規旅客作出有代價地不予檢控的安排，施加以下罰則：

有代價地不予檢控罪行的種類
管有應課稅貨品
沒有就應課稅貨品作出申報或作出虛假或不完整的申報
對攜有禁運／受管制物品入境的旅客所處以的罰則，將視乎規管這類物品進出口的有關法例而定。

煙草須按以下稅率繳稅：

1. 每1000支香煙 $1,906
2. 雪茄 每公斤$2,455
3. 中國熟煙 每公斤$468
4. 所有其他製成煙草，擬用作製造香煙者除外 每公斤$2,309
任何長逾90毫米（不包括任何濾嘴或煙嘴口）的香煙，每增加90毫米或不足90毫米即視作另一支香煙計算

係咪好爽

我比過一盒monte no2稅25支 9百幾

Romeo Short Churchill 2008

對雪茄人係，一個幾特別嘅經驗，食到你hihi

呢間係Partagas舊廠嘅shop, 好多貨

茄葉種植場

我又join咗Trinidad 50周年event

望到monte黃色盒就好醒神

Join event 係咪有雪茄俾埋你食架

有盒火柴喎

有一盒3支嘅記念品，另外再派5支trinidad俾你食

深夜燒Quintero第睇歐聯決賽

喺邊，轉頭睇下join唔join你

4-6 你夾夾先

早幾日果枝5啖就濟

cohiba

davidoff magnificos

我見到先醒起我有支davidoff

好耐無同你燒茄了

我要燒香港

我要下星期先有時間

我都岩岩買左

cheap
cheap野即係cheap野，mon
no. 4

大衛社夫

煙梗

搞到燒得唔好？

係直頭吸唔到，要勁用力

係咪有巴打葵涌出黎茄聚？
可join交流下

利：做依行

Cigar of the year 2018
失望

用料唔得靚
靚煙 靚雪茄唔應該有煙梗
¥8 包紅塔山有煙梗預咗 差在處理得好唔好
¥48 包中華有煙梗我會屌

6月可以約

前幾日先買左幾支mon 有mon no.4

我地後個禮拜見

對對對

mon 4唔錯啊, 我仲有半盒, 係而家少食短煙所以放左好耐都冇食佢

我仲買左上次你燒個支 898

898係一枝好茄

6月約燒啦

898 vs Lusitanias

如何

你地食開咩？
我準備下

898

My fd

幾時

搵日附近燒好無

食完飯先出黎

多謝指點
終於唔洗係唔係都pcc買

幾時先 召喚又窮又多嗜好巴打

Punch

我隨時都ok呀👍，不過梗係越快越好啦哈哈

邊度買

我係partagas bolivar Hoyo 愛好者

隨時晚上都可以

Upmann、Trinidad

新手本身無食開煙，應該試邊隻？

建議搵返（1）至（3）睇曬先，ching們都教咗唔少路。

Post主最愛的trinidad reyes

禮物收到了

見過某国都有高希霸賣

呢幾盒維也納買的
某國就不知了

不得了開黎睇下有幾靚就爽

婆那

又有野試🤩

想買支Trinidad Reyes 返屋企試，有冇得散買？

多數除左貴野冇散賣之外其他都有

謝回覆，散買一支Trinidad Reyes大約幾錢到？ 心中有個價唔怕比人劏

二百有找，pcc 就貴小小

好耐冇買過reyes, 真係完全唔記得咩價

淨係記得平到笑

食左支magnum 46, 淨係食到煙葉味
係我問題定支煙問題

好耐冇食過magnum系列, btw應該係煙嘅問題

Connoisseur系列 for sure

哩款係咁? 定養得唔好? 定要養多排先?
我新食, 有時會懷疑自己味覺

下次就試下你既最愛con 1

btw reyes大概係咩味? 都想試下

係咩位置有d咁既野?

$10x

成枝要我劏開頭3份1先扯到佢出來

我仲有幾枝，下次茄聚出來的話比你試

咩網黎

我自己就麻麻mon 2正好多

每年就係佢地評當年的top 25 cigar
本雜誌好好睇

睇下先 唔該巴打

多謝定先

咁靚仔，唔食得都睇得
非古尼加拉瓜oliva

係咪養下先食會好d?

我都成日懷疑自己........口味唔同

你食左幾耐?

3個月咋 不斷比人話我味覺錯

點樣錯法

明明有味話無味，煙味變好味

睇黎我都差唔多

拉朋友入坑

第一次燒依支，適合嗎

尖頭比較容易hard draw

有咩幼雪茄好介紹？過幾日飛 諗住係機場買

你有無食開煙先？
無的話留返下次，呢枝濃嘢嚟

我剛剛買左盒，讓2枝你玩下

戒左煙，我諗應該頂得順既，希望第一次有好印象
我個邊無得單買trinidad reyes 左揀右揀佢建議我買依支返去試

食飽先燒，隨身準備可樂
祝你旅途愉快

試左幾支入門野，鐘意montecristo edmundo嗰種方向
直情想買一盒
請問有冇類似既可以推薦下

我朋友入坑 台北買茄有無推介

巧 射射樓主

Petit mon 2比較粗身，第一次食我覺得比較難掌握吸個深度同節奏，幼身d我比較推薦

Edmundo 個香味正啊，識貨

離港數天

Enjoy!

雖然我冇食開所以鐘意淡煙
但edmundo我又接受到
唔會濃到搶喉 香又帶小小甜
我唔知我形容得啱唔啱
所以想搵啲類似呢個方向既茄睇可有冇巴打可以介紹下

請問端午節pacific cigar會吾會開？
新手想明天第一次去
因為一個月前老細比左枝雪茄我食
一直念念不忘

想問用密封袋裝住入櫃筒就ok? 因為我得一支，其實買個時都有個唔好體驗，雖然我買一支je，你都唔好乜都唔比我裝，唔通叫我放入褲袋咩

我去開個間紅日休息

可能部分舖有開啦
你上佢網睇睇

Bertie 有開

機場執到寶

Waaaaaaa

今晚食左人生第一支茄，多謝依度咁多巴絲打解答問題

前段食到木質香帶烘焙味，入口好醇和，好油潤，感覺比煙仔更易接受

中段落左灰之後開始帶少少泥土，辛辣，似返煙仔味

尾段有比一開始強小小既木質香同烘焙，去到最尾開始辛辣感薄荷感出嚟，比煙仔更濃，之後我就停了

成個過程我諗到兩個字形容‘祥和’，好寧靜好舒服，但我肯定只係食到依支茄既六七成，因為我一開始燒得唔靚，出現斜燒，二來正如之前師兄所講hard draw。

中後段打煙炮但無煙出，我再燒下佢
最後個段又係咁，我已經知道個煙嘴塞左
所謂既奶油味係未真係cream個種奶油，我好似唔係好食得出
係未真係會醉？感覺食完好想攤喺度訓，仲成身標汗

我飲開烈酒，但我覺得都係分開做會好D，今晚係個好體驗，會有下次

應該係醉煙，飲返罐可樂啦

燒唔平均可能係捲煙嘅手工問題

Hard draw可以試吓通煙，口水整濕咗亦可能塞住，如果有火槍可以試吓彈乾佢

今日去完覺得吾錯
有冇平少少質素吾差既舖頭推介？
同埋水貨鋪有乜吾好？

想問有冇d重奶油味既茄介紹？ 自己本身好仲意奶酥味
上面有師兄介紹MONTECRISTO EDMUNDO係咪奶油香？

今朝起身成個口充滿煙味，刷左兩次牙都仲有

咁勁 15/18mg 焦油都未醉

過關執咗啲

試完話我知o5ok啊

我帶一支到時食

兩樣112港紙

好 米黃個盒我有 打開個味我食唔到 好奶油 比左人

但齋聞個盒已經好香

你已經好叻，第一味就可以咁details

我都而家都無食到咁多味

係pcc請staff介紹試到呢支
暫時係我覺得最對口味既茄 好香仲冇edmundo咁濃
但新手唔熟brand 請問有冇巴打認識呢個brand可以講多d

好葡萄

邊枝係雪茄

奧塞碼頭 超想試呢支

54我都想試
聽講好高評分

多謝巴打介紹好地方

今晚打大佬

熱辣辣

似羅湖

Yes

淡
入口淡淡地，慢慢試真d先

食開咩濃野

無架，咩都試下咁囉，暫時最對咀型係patagas所羅門,跟住mon.2 其他無咩特別

琴晚睇ptu,入面呀熊貓燒D4,個人就覺無咩特別

D4係好多人食而我完全唔過電的茄

D4好賣因為:
唔太貴
有咁上下大支夠體面
夠濃，好多人嘅daily cigar

落完雨涼番啲燒支先

唔知有無巴打試過食完茄果晚會訓唔著？我試左好多次都係咁飲可樂，益力多都無效，究竟係咩原因呢？

我買親都係要黎派比老細

老細中嘅老細

太重味

我試過

請問旺角有無天台bar介紹

下雨天

另多謝友人贈05年P2

仲有枝08年

好地方

Waaa

屌

🍇🍇🍇🍇🍇

引死人

月頭又話茄聚既？ 齋吹唔出？

有米

近年捲既雪茄好似唔洗錢用膠水痴ring 咁

歐洲機場

紋身日🤤

上一上水先

報到

聚一聚

咩電話咁清

冇錢冇時間當推下post

請問有冇巴打知道amazon買火機入唔入得境
想買個colibri

如果唔得 香港邊到會多選擇啲
買左個siglo成日塞
想買個colibri slide或者boss

問多句 如果巴打們想一個人燒會去邊到
依家屋企有小朋友全面禁煙
身邊朋友又好健康唔食煙
所以想問下有冇餐廳/bar係可以一個人冇壓力燒一支
我好怕啲氣場好勁既地方
謝謝

朗豪坊，酒店嗰邊

係咪cordis嗰間The Garage

我在landmark davidoff 買 colibri

每日放工都經過原來嗰到有
唔該巴打 呢兩日去睇下

係啊

我自己
炊公館
柏寧酒店Skye
East hotel sugar
Lee garden Belgos
藍塘道Wagyu

Thx 巴打 放假慢慢explore下

新手燒左10支左右有個問題想問下
點解我差唔多每一支(無論係pcc/自已keep)
明明一開始好香好正，到後面都食到一半都會開始苦/辣
自已keep既我買左個humidor依家RH68左右
試過就咁食或者學網上講dry boxing一日都會有咁既情況
睇過話可能係tar build up
但我已經參考google過既建議
大概30秒到1分鐘吸一次
盡量輕長咁吸
試過哂straight cut, v cut 同 punch(係唔識x cut 怕整爛)
去都一半開始都會有苦辣味
想問下有冇咩方法可以解決 唔想浪費左後面半支
謝謝

去Bertie 岩架啦
利伸 店長 行過留名

會唔會係後半支煙濃咗你唔習慣？

聽講出嚟聚一聚可以解決到問題

中後段變化大左味重左係正常
同埋燒到中後段因爲同口距離近左，溫到高左，辣左都正常

當然辣可以係養未夠
苦可以係太濕

只係其一原因作參考

星期日 毛毛雨

謝謝大家教路
今日再試再放慢小小就好好多
呢門學問真係高深

華為p30 pro

仲用到

食舊野wo

想問下pxxx exxxxxx同cxxxx pxxxx買洗唔洗補稅

輕推

正路要，不過通常搏海關唔抽，我就其他網抽中左盒mon2交左9百幾稅

逃稅係犯法行為

我本人支持pcc

680 mon2

睇佢寫嘅應該係17年嘅Gran Pirámides, 成本書嘅個release

Habanos book

你識d野

有無得淨買個盒

有冇人係雪茄王國買？

[img]圖片網址[/img]

近期最愛，所羅門

Tea time

好貴？

想問下soft flame點雪茄係咪真係難啲?
老豆有個唔用既dupont比左我
但係係單頭soft flame唔知我舞唔舞得掂

用火柴咪又係咁點
但戶外有風就收皮

點解咁多人問呢間

google出廣告

有次係街 見到有個鬼佬食住支 啡啡地色 長長地幼身既煙仔 聽個fd講係雪卡煙黎 聞落去甜甜地 無普通煙仔隻味咁難聞
有無人知依種煙係邊到有得賣

早到無人包場

個個夠膽出面食

新手一問 依家港島仲有邊間cigar bar 巴打recommend?
好似好多都執左

請問有冇邊隻淡淡地既cigarillos推薦下
有時lunch完可以整返支

Mon club

大把wo

巴打仲有冇推介

謝謝
過兩日出差係機場睇下有冇先

其實google 打 cigar ship in hk island 已經有好多間了，當然我無全部去哂，我都係新手
但未至於話好多執哂，所以我奇怪你咁講

mon club??

我唔知有無
我淨係見過佢支煙個樣似 普通煙仔 不過係雪茄咁既啡啡地色包裝 長+幼身少少
啲煙有種甜甜地既香味

買盒試試就知

幾錢一盒同邊到買㗎巴打

銅鑼灣水貨店三百有找

銅鑼灣 雪茄 一google就有 唔club唔怕有假 唔幫人賣廣告

對對

依種幼過雪茄既 就咁用打火機燒唔燒到？
定係要好似雪茄咁 又剪咀又用火槍先得？

聞落甜甜哋嘅唔係mon club
嗰隻ok 7仔有賣

樓主請支黎

我無

買啦 我要一支 留名先

7仔有賣雪茄煙架咩
咁去到點同佢講邊隻牌子

部分舖有
例如朗豪坊

熱屎辣辣
行完山

請問club 同mini味道上有冇差別

無

咁都好 托人買club點知佢買錯左mini

久違的燒茄

正wo,室內？邊樹來？

酒吧咋

請問在邊區邊間？我想去，室外燒會溶左，謝謝

Bar pacific 啊
我去紅A對落個間
好近 得閒可以約

7仔ok 最易搵到果d club 有香精架緊香格［sosad］ cream cafe zino dannyman 果d

紅A係咪即係葵涌果頭？

我住果頭 得閒帶老婆去燒下

請問mon club喺咪周圍冇哂鐵盒賣？

有冇平平哋食雪茄用火機推薦

想問吓雪茄打火機係咪handcarry同寄艙都唔可以拎？呢個星期日會飛台灣，諗住帶一支去到食

去嗰邊買啦

Okthx

去買個Prince 啦

咩model平靚正?

大家點睇villiger??

後悔 買咗3支red tube vanilla，負皮

Sugar?

新手食緊佢隻premium 6 覺得幾好食 下次想試premium 7

係呀

Trinidad Reyes

大師有咩同premium 7同價位嘅一盒5枝雪茄推薦

食過兩支，價錢反映質素
食panters都唔食佢

好耐無燒
掛住upmann陣味了

Con 1

Con B

不如直接掉落垃圾桶

Villiger Export唔錯，又平

Maduro rating最高

高登個邊係咪收左皮
好似比人剷哂文？

通常都只係ageing唔夠
pcc鋪面比生客個d隨時養得衰過水貨鋪
有錢就叫佢拎vintage selection比你揀啦
應該唔會有呢d問題

dry boxing作用只係短期間降濕度等雪茄燒得好d

好多年無更新啦。
高登嗰邊得返幾個巴打，佢哋都過咗嚟LIHKG。

香港邊度有export賣?

無
要上網買
訂開野順手執一兩盒

mk
旺中帶靜

唔驚俾海關扣?

冇時間去台灣啲雪茄吧，去咗住嗰間酒店個天台到燒

ching手甲留咁長過支雪茄

c姐來架

我每次都好正直報關
買一次就知

export係dry crued，唔駛保濕，怕咪用最平shipping試下

Gel甲嘛

Ching，請問邊度黎架？

第一次自己買一box

好開始
然後會越買越多

買完盒就會法國要買埋humidor

自學成功

54？
咩價位呀
我未試過想試

yes 54 1800
之前係PCC食上癮
唔係上網買 係搵我買開酒間鋪幫手訂

巴打add tg ?

不過都係老闆搭上搭幫手問訂左半個月 因為佢冇做開茄 都唔知有冇下一次

1800 咁平

其實買左之後..咁多位巴打點養架...

我就直接放條松木喺個盒入面到養，賣雪茄嘅朋友咁教我

Thx C姐..
咁都係要水包+密實袋？

冇得出街 係屋企開抽氣扇燒

話時話有冇巴打可以幫手認下呢支係咩
朋友比我都認唔出

死啦我真係唔識朋友比左頗多我

No need

一直都好想燒呢枝

有機會可以大家分享下
不過有個問題 我見佢介紙已經有小小綠點
依家係humidor裡面大概68% 洗唔洗做咩防止佢散開去

分唔清係咪霉

老規矩
出黎一齊燒左佢

求朋友

蒙特克里斯托 雙愛蒙多

又有野試😘

香港版

新手一問，之前都係喺細舖買（大埔），但種類唔多，如果想試真邊隻適合自己，出名果啲雪茄店，係咪要成BOX買？

感謝指教

可散買

放監 可以出去燒
但係想問下呢啲星期六下午時段除左pcc可以去邊到燒?
大部分有露天既bar lounge都開5/6點

到rm[img]

戶外cafe/有做午市有露台既餐廳？

到？

謝謝
磨下磨下結果bar都開門了

the garage?

好想燒你枝茄

mk旺中隔離5樓

炊公館執咗
銅鑼灣仲有冇地方可以食

蒙特克里斯托 四號

夏天可以去邊燒

我既日常茄唔係咩好野唔好笑阿

咁多枝

要放大水包吧

見佢唔係太乾 諗住揾個電子濕度計

nice meeting

第1個報名

第二個報名

第3個報名

我成個春運買唔到飛果D民工咁都廢事出

thx 打算陣間落去買呢幾隻試吓邊種合自己

但又白痴問吓，買單支，我自己洗唔洗拎啲咩去“運“走？

會比個密實袋你

第4個報名

thx巴打

毒燒 吹住熱風

呢支我都想搵重有既咩

有啊 我6月買既

放工快快手歎完返去湊仔

中環仲有啊

我上星期先買完

我只能一至五

滿暑

平時有食煙
想接觸吓雪茄
有冇d 地方會推介岩口味既雪茄
教埋你點食，再即場有位比人試？

終於試咗，唔識分好唔好，但感覺唔錯，好重朱古力果種苦味。食到最後，好辛苦，係好熱果隻辛苦，都係室內食算。

想問如果想重啲奶香，有無推介？

pcc

Creamy 我會prefer Romeo Y Julieta - short Churchill

新手join唔join得

來吧

thx,記低先

估唔到又不錯啊
好重朱古力

有冇人食過大陸茄....食完會唔會死

食過 好渾濁

新手報到!

澳洲mon2成三舊水一支

香港pcc d4 都三舊啦

加拿大仲勁
不過人地貴係因為重煙草稅
香港貴只係PCC仆街

大家好,岩岩入黎同大家吹吹水

報名 2位

報名！點架要？自己拎自己果支？
新手岩唔岩玩

首先要擺低一百蚊報名費，到時就介紹下自己，跟住拎兩三枝雪茄出黎，講下食咩口味，點解跌左落火坑

幫我比埋plz

好似幾好玩

報名1位

中間兩支長期放頂粗左小小

[i
mg]

應該係食過既cigarillo入面最正既一款

歐洲尋寶中

美麗

有冇巴打試過Jose L Piedra Petit Cazadores?? 咩級數?點解好似點極都唔起既???

太乾？

[img]圖片網址[/img]
攪到來荃灣，要落閘休息半天

唔似喎~同埋唔係濕先點唔起咩?

1999年茄

同場加映

長城

去旅行做足準備🥂幾日假期，10枝應該夠食掛🤭

咁多時間燒茄

馬爾代夫無野好做望住個海燒茄就至啱feel

我留港做港豬

根據過往經驗，係燒唔晒既

hoyo是咪淡野

[img]圖片網址[/img]
晨早燒番枝先

夫復何求

好正呀！！

唔濃架，但好食

你唔介紹埋呢枝😚

gogo 2位

個回覆排版係用 desktop 出

用電話睇好怪

我番香港睇睇時間表再復實

玩玻璃罐唔玩密實盒

你個jar

mon4黎

想燒你嘅出品

得番4枝，仲有2日

想問下雪茄盒有無推介喺邊買
想買返個嚟養下啲日常雪茄

double

呢支好嗎

個人唔係咁like

賓周仔

都係所羅門最啱我feel

熱熱熱同熱

Pish

唔好預我了

Go!

有冇好介紹

有興趣！茄聚

LIHKG雪茄Post大聚

日期：8月9號 星期五
時間：1900
地點：黃埔Red Sugar
出席名單如下
1.) 放學去撚狗 2.) 又窮又多嗜好
3.) 切極頌友 4.) 希望愈大
5.) 紋青 6.) Arashi
7.) Walter.W 8.) 林祖舜（真）
9.) 過HI老鼠 10.) 又窮又多嗜好

請提及過會出席嘅巴絲確認一下係咪會出席

LIHKG雪茄Post大聚
日期：8月9號 星期五
時間：1900
地點：黃埔Red Sugar

因為有巴絲回覆話出席唔到／無回應，所以我更新一下人數。
暫時有公開／私底下同我講過會出席嘅巴絲人數為 9 。
名單就唔再list out啦。

去 但收工晏 會遲小小到

Hoyo no2

偷下步

休息一day終於可以燒下

[枱已book]
LIHKG雪茄Post大聚
日期：8月9號 星期五
時間：1900
地點：黃埔Red Sugar
人數：11

各位巴絲到時見！

[張枱cancelled ]
LIHKG雪茄Post大聚
日期：8月9號 星期五
時間：1900
地點：黃埔Red Sugar
人數：11

各位巴絲到時見！
到時walk in

巴打又有新煙

今日茄聚，荃灣出發順風車，啱既巴打請聯我

我

Happy night

Sry all 岩岩收工

多謝各位巴絲賞臉出席

樓主叫我燒Con B

送飯咁好

本來帶黎同大家食

呢2日大圍氣氛好差，飲杯野先

呢度係邊？

no4?

yes

荃灣，唔追post,

我都中意4 size啱啱好

貪佢開緊工快d食完

回港真好

細煙真係好正
好啱嘴型

壓力好大，由淺嚐飲酒，到每日一枝wine...
堅持到唔食煙，但茄頂唔到，每日都要break
新手報到

Mon club la

隨意去左aeon買，選擇較少

今日揾朋友燒

呢枝未食過，如何

巴打係咪熱迷

是呀。最愛...加斯居尼
亦都係因為佢...學埋飲水酒

我都係熱迷，我係上年因爲Lucas而愛上

識貨！小鹿好球員
Btw 頭先入左黎玩

我個user name係熱刺球員

除咗Lucas之外，第二個鍾意就係alderweireld
And mon club係post主撚狗最愛嘅cigarillo

我有冇記錯呢？

A4 真係近年最高班
Mon club未食，想點果陣有電話，趕住走

對唔住大家 公司有野做岩岩先返香港miss左茄聚

繼續留名學野

星期一好開始

岩岩先放工衝落街想食枝club仔，點知原來今朝拎左呢盒
有枝punch又係架生

無架生....

聞支punch頂癮

嚴重斜燒，好多不明飛行物體🤔

捲功？ mon常見問題

燒番枝淡野

新手留名 有食開斗同捲煙 各位巴絲有咩好推介

新手試完第一支翻唔到轉頭

第一次就係試呢隻

我屋企有一支存貨 呢支抵食，我買廿蚊一支

抵食agger 仲係frd間舖到入手左兩枝試試

求地址

就咁擲條地址上黎會唔會比人話賣廣告(怯

Send喺Tg ok?
@lyria0419

中午燒，呢間ice drop唔錯

邊度可以坐係入面燒茄？

你見到玻璃門嗎？是座外面的

同frd歎茄試左枝非古 唔會再屌

好chill
想join你哋

搞茄聚？

燒磨時間

未有時間

時間夾出黎架啫

是咪約我

好呀

等接放學，燒番枝

非古都有靚嘢㗎喎

我試個枝好伏

慢慢發掘啦，非古幾好玩

趁未開學有時間燒翻枝先

菜乾味雪茄

我個frd試完話隻手有尿味

有新野試

我以前燒都出到菜乾味

有朋友

我都有朋友

把剪咁熟口面

問樓主借架

幾時茄聚...

樓主幾時茄聚

茄聚！

有冇人住將軍澳？anytime 即興一齊燒

收到風樓主話下禮拜

將軍澳朋友

五大訴求 缺一不可

坑口，你呢？

有呀。啱啱先食完一支

將軍澳站

你果邊有無咩好地方燒茄？

支持

請問你地d茄上邊個網買？
有間叫vipcuban平得過份，有冇巴打試過？
另有冇巴打知duhill雪茄邊個網有？

thanks

喺我fd間舖買

留名，想入坑了

入啦 一陣放學嘆返支茄先

想問下入境係咪最多一支？
新手唔食煙 但有隻幼同甜雪茄 幾過癮

可唔可以講名

巴打點睇RYJ 枝short churchill?
尋日燒左感覺唔錯..... smooth and easy going but seems not much changes?
唔知係咪我問題

係 一人一支

panters？都okay 但食過大嘅唔想食細

係度話食cohiba mini會唔會好失禮

dannemann
仲有幾盒未食 點搞

介唔介意tg我？
@lyria0419

我有食過
都okay嘅 甘草filter
落bar分下比朋友試囉
個鐵盒仔都幾靚

師兄有冇D重奶油或較有個性既mini介紹？

去邊度買雪茄和有關工具夠實惠？
入門價格大概幾多？

要有味就唔好燒mini

防風火機仔其實得唔得

原本朋友送嗰隻cohiba點火廢廢地

謝師兄提醒，可以慳返d錢，小弟就係為情為味

防風火機，你指zippo ?
唔得啊，點著之後成枝茄都臭

唔知係咪cohiba 啲火機特別廢
我嗰個用咗無耐就虧咗

Prince火機點睇？

可以啊

唔係 就係類似細火槍嗰隻火咁
一陣影比你睇睇

Google爬文講要用噴到藍火既火機先唔會殘留左化學物質落支茄度

我嗰隻有藍火
今晚試下點先

識食一定用火柴

識玩一定用木片你有冇咁心機

首先要有咁多塊木片

出街想食一大風就好麻煩
我呢d新手成日斜燒仲要成日補火呢

斜燒係知茄嘅問題關你咩事

係咪姐係捲工唔好？
我尋日燒嗰支都有少少，要補

成log cedar買返屋企當柴燒

有人會一路吸一路轉支茄，我唔覺有乜用

前幾日試左枝古巴同埋雪茄仔

但我留意到一食robusto咁粗既就會斜

新手留名
想問下跌灰個陣跌到咁樣
係咪我燒得唔好

正常

我問過巴打，佢都話一開始好注重呢啲嘢
但後尾就wfc

新手聽日想去入一盒三支裝既Cohiba Siglo I, 想問大約幾錢到？ 打個底唔洗比人劏 唔該巴絲們

我燒親有一半都斜
有時真係諗係咪我食得有問題

我睇過下話係捲工唔好
可能粗身考功夫多啲

Oh....我買左Cohiba世紀二號

師兄有冇茄聚，帶下小弟搵食

燒左半支就醉左，好後知後覺，到停個時已經標冷汗兼作嘔，覺得自己好屎

有無買雪茄盒/雪茄盒牌子推介，想買個嚟養好啲啲雪茄

就黎1001開(5)喇

你有無食飽飽先

飯後兩小時，唔算太飽，我試下下次食飽即燒。 撚狗兄可唔可以加tg指導下小弟

好似半支都未到

我好少約定，多數即興

又放左一年

用Montecristo黎計同size Partagas會唔會濃到頂唔到？

兩個我都覺得咁濃 只係個味道唔同

我想問機場邊款雪茄值得買

自從機場轉咗舖之後都無再睇過，不過聽過朋友講機場少咗選擇

upmann啊